[賣物] 六五折放手工電木結他

Simon & Patrick CW GT Cedar A3T With Bag

Tomlee 賣$6000 (外國網上報價$5800~$7300)

年幾前買左極少玩之後封存，自問同全新無異

依家放$3900(六五折) 有意tg: Hkg126371

有咩想知就問 我盡答

我都係用A3T 見同路人 幫推

玩緊邊支

有冇大肚? 花 裂?

內外都冇發霉&大肚/變型，100%冇花痕

如果tomlee個樣版都仲值一半錢，我諗我個比tomlee版值加多$1k

Woodland CW Spruce

20蚊收

Lm

支結他幾長？

41

原裝厚袋就45 x 8.5 x 19 inches

有冇圖

你想我FOCUS邊啲位影

呢兩張係前排手機劣影，因為斷線關係，第二張相啲線頭fing晒落黎
過兩日我先清下啲線再攞相機重新影過內外

補返條原廠link

護板本身塊膠紙仲未撕走的

點解唔撕左張膠紙佢

一黎唔想整花 二黎唔多覺眼所以冇理

上fb 2手group賣啦

想入手，但長度唔太啱
Btw 幫你推post

有咩group

賣你老母物
音樂台唔係二手買賣區呀

都冇二手台

500？

100

收你50蚊幫你掉咗去

可能遲d你會想彈番呢

機會應該不大了
無謂再封存落去

500 認真

好多膠水漬，有條bracing好似有水漬，劣製結他，保養差

9up唔洗本

我整結他嘅，你覺得9up咪算囉

水漬個度已經fail左啦 仲好意思講整結他

我都有做開木工架

事旦啦，祝你賣個好價錢啦

Details? 影個fret黎睇下有冇蝕

過兩日影

等多等

22張Detail 圖

色準有少少問題，不過細節位都影到的

比你講到好似賣假野咁

蝕就應該冇乜，不過都耐左表面都會有啲氧化左，詳細睇返link

想借位Sell自己可以直接啲

taylor

推下po都得罪你有咩好講

上面我指其他巴打9up個度，真心想知比係你又會點應而唔臭串

原來你連po都冇追，前幾頁有木工親筆簽名張圖

由ALL in taylor 已經睇得出，C兄好打極有限